疤塞柒啲定SKT柒啲

Messi

Faker

是

兩隊都一鳩樣 圍住個自閉毒撚重建

樓主個老母最柒
生左樓主咁既垃圾

Faker起碼會飛黎飛去救火
小花行行企企算把啦

兩個毒撚都一鳩樣 兩個都廢老咁係到鳩下鳩下

係禁區到有波唔射係到搓搓搓 carry新人唔係唔好 有得射就自己去埋啦傳俾古同丹真係曬哂料

另一個就呢幾年就哂個戰術需要出埋團戰控英 出隻雷文中路都屌打人地啦 以前s5三路屌壓既skt咪好地地

咪一鳩樣.jpg

啲fans又係一樣柒既
死對頭出局就衝撚哂出黎也文也武(朗/ig)
冠軍大熱四強比人打返屋企

疤3:0 -> 3:4
SKT 1:0 -> 2:1 -> 2:3

領先個時就吹撚到地上最強

skt=疤，傳統勁旅但柒，faker=美斯
ig=利，近年仲勁

Ig有世界冠軍
痢仲未有

就快有。

利係ssg
聯賽無冠 但國際賽事贏到冠